{"translation-revision-date":"2024-06-20 17:21:01+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 0 || n % 100 >= 11 && n % 100 <= 19) ? 0 : ((n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 1 : 2);","lang":"lv"},"Uncategorized":["Nekategoriz\u0113ts"],"screen sizes\u0004All":["Visi"],"%s.":["%s."],"Locked":["Sl\u0113gts"],"block toolbar button label\u0004Connected":["Savienots"],"%s block.":["%s bloki.","%s\u00a0bloks.","%s\u00a0bloki."],"%s styles.":["%s stili."],"Be careful!":["Esiet uzman\u012bgs!"],"%s settings.":["%s iestat\u012bjumi."],"Link CSS class":["Saist\u012bt CSS klasi"],"Link to image file":["Saite uz att\u0113la failu"],"Link to attachment page":["Saite uz pielikuma lapu"],"Scale the image with a lightbox effect.":["M\u0113rogojiet att\u0113lu, izmantojot gaismas k\u0101rbas efektu."],"Scales the image with a lightbox effect":["M\u0113rogo att\u0113lu ar gaismas k\u0101rbas efektu"],"Disable expand on click":["Atsp\u0113jot izv\u0113r\u0161anu, noklik\u0161\u0137inot"],"%s element.":["%s elements.","%s elements.","%s elementi."],"Deleting this block will stop your post or page content from displaying on this template. It is not recommended.":["\u0160o bloku dz\u0113\u0161ana aptur\u0113s j\u016bsu zi\u0146u vai lapas satura r\u0101d\u012b\u0161anu \u0161aj\u0101 veidn\u0113. Tas nav ieteicams.","\u0160\u012b bloka dz\u0113\u0161ana aptur\u0113s j\u016bsu zi\u0146u vai lapas satura r\u0101d\u012b\u0161anu \u0161aj\u0101 veidn\u0113. Tas nav ieteicams.","\u0160o bloku dz\u0113\u0161ana aptur\u0113s j\u016bsu zi\u0146u vai lapas satura r\u0101d\u012b\u0161anu \u0161aj\u0101 veidn\u0113. Tas nav ieteicams."],"Deleting this block could break patterns on your site that have content linked to it. Are you sure you want to delete it?":["\u0160o bloku dz\u0113\u0161ana var izjaukt j\u016bsu vietnes mode\u013cus, kuru saturs ir saist\u012bts ar \u0161o bloku. Vai tie\u0161\u0101m v\u0113laties to dz\u0113st?","\u0160\u012b bloka dz\u0113\u0161ana var izjaukt j\u016bsu vietnes mode\u013cus, kuru saturs ir saist\u012bts ar \u0161o bloku. Vai tie\u0161\u0101m v\u0113laties to dz\u0113st?","\u0160o bloku dz\u0113\u0161ana var izjaukt j\u016bsu vietnes mode\u013cus, kuru saturs ir saist\u012bts ar \u0161o bloku. Vai tie\u0161\u0101m v\u0113laties to dz\u0113st?"],"patterns\u0004All":["Visi"],"Repeat":["Atk\u0101rtot"],"patterns\u0004Synced":["Sinhroniz\u0113ts"],"Contain":["Satur"],"patterns\u0004Not synced":["Nav sinhroniz\u0113ts"],"Copy link%s":["Kop\u0113t saiti%s"],"Drop shadow":["Piliena \u0113na"],"Drop shadows":["Kr\u012bto\u0161\u0101s \u0113nas"],"No transforms.":["Nek\u0101du transform\u0101ciju."],"Border & Shadow":["Robe\u017ea un \u0113na"],"Link copied to clipboard.":["Saite ir kop\u0113ta starpliktuv\u0113."],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["P\u0101rvaldiet to bloku iek\u013cau\u0161anu, ko autom\u0101tiski pievieno spraud\u0146i."],"Select parent block: %s":["Atlas\u012bt pamata bloku: %s"],"Multiple blocks selected":["Atlas\u012bti vair\u0101ki bloki"],"Reset ":["Atiestat\u012bt "],"Ungroup":["Atgrup\u0113t"],"Image settings\u0004Settings":["Iestat\u012bjumi"],"Block name":["Bloka nosaukums"],"Expand on click":["Izv\u0113rst p\u0113c klik\u0161\u0137a"],"No results found":["Nekas nav atrasts"],"Background image":["Fona att\u0113ls"],"Text orientation":["Teksta orient\u0101cija"],"Pattern Directory":["Rakstu katalogs"],"Selected image: %s":["Atlas\u012btais att\u0113ls: %s"],"Theme & Plugins":["T\u0113ma un spraud\u0146i"],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/wordpress.org\/patterns\/"],"Drop to upload":["Nometiet, lai aug\u0161upiel\u0101d\u0113tu"],"%d pattern found":["Atrasti %d\u00a0mode\u013ci","Atrasts %d\u00a0modelis","Atrasti %d\u00a0mode\u013ci"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Mode\u013ci ir pieejami <Link>WordPress.org Mode\u013cu katalog\u0101<\/Link>, iek\u013cauti akt\u012bvaj\u0101 t\u0113m\u0101 vai ar\u012b tos ir izveidoju\u0161i lietot\u0101ji \u0161aj\u0101 vietn\u0113. Sinhroniz\u0113t var tikai \u0161aj\u0101 vietn\u0113 izveidotos mode\u013cus."],"%d category button displayed.":["Par\u0101d\u012btas %d kategorijas pogas.","Par\u0101d\u012btas %d kategorijas pogas.","Par\u0101d\u012btas %d kategorijas pogas."],"Only images can be used as a background image.":["K\u0101 fona att\u0113lu var izmantot tikai att\u0113lus."],"Block name reset to: \"%s\".":["Bloka nosaukums ir atiestat\u012bts uz: \"%s\"."],"Block name changed to: \"%s\".":["Bloka nosaukums main\u012bts uz: \"%s\"."],"Enter a custom name for this block.":["Ievadiet \u0161im blokam piel\u0101gotu nosaukumu."],"Select text across multiple blocks.":["Atlasiet tekstu vair\u0101kos blokos."],"First page":["Pirm\u0101 lapa"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s no %2$s"],"Last page":["P\u0113d\u0113j\u0101 lapa"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Vid\u0113js"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Liels"],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Pilna izm\u0113ra"],"Image covers the space evenly.":["Att\u0113ls vienm\u0113r\u012bgi p\u0101rkl\u0101j atstarpi."],"Image is contained without distortion.":["Att\u0113ls ir ietverts bez izkrop\u013cojumiem."],"Text columns":["Teksta slejas"],"Grid":["Re\u017e\u0123is"],"Aspect ratio":["Malu attiec\u012bba"],"Example:":["Piem\u0113rs:"],"Minimum column width":["Minim\u0101lais slejas platums"],"Resolution":["Iz\u0161\u0137irtsp\u0113ja"],"%s (locked)":["%s (blo\u0137\u0113ts)"],"Options for %s":["%s opcijas"],"Horizontal & vertical":["Horizont\u0101li un vertik\u0101li"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"My patterns":["Mani mode\u013ci"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Atk\u0101rtoti izmantojamie bloki tagad ir sinhroniz\u0113ti mode\u013ci. Sinhroniz\u0113tais modelis uzved\u012bsies tie\u0161i t\u0101pat k\u0101 atk\u0101rtoti izmantojamais bloks."],"Add before":["Pievienot pirms"],"Add after":["Pievienot p\u0113c"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["\u0160is bloks tiks piel\u012bm\u0113ts pamata bloka %s ritin\u0101maj\u0101 apgabal\u0101."],"Color %s styles":["Kr\u0101su %s stili"],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["%s izv\u0113les"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtri"],"Position: %1$s":["Poz\u012bcija: %1$s"],"Change level":["Main\u012bt l\u012bmeni"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Papildu"],"Suggestions":["Ieteikumi"],"%d Block":["%d bloku","%d bloks","%d bloki"],"%d word selected.":["Izv\u0113l\u0113ti %d v\u0101rdi.","Izv\u0113l\u0113ts %d v\u0101rds.","Izv\u0113l\u0113ti %d v\u0101rdi."],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["S\u0101kotn\u0113js"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["Kvadr\u0101ts - 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["Standarta - 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["Portrets - 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Klasika - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Klasisks portrets - 2:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["Platums - 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["Augstums - 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Piel\u0101gots"],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Aizpild\u012bt"],"Fill the space by stretching the content.":["Aizpild\u012bt telpu, izstiepjot saturu."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Satur"],"Fit the content to the space without clipping.":["Ielikt saturu atstarp\u0113 bez apgrie\u0161anas."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["V\u0101ks"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Aizpild\u012bt atstarpi, apgrie\u017eot to, kas neietilpst."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Nav"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Satura lielumu neregul\u0113jiet. P\u0101r\u0101k liels saturs tiks apgriezts, bet p\u0101r\u0101k mazam saturam tiks pievienoti papildu piemales."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Samazin\u0101t m\u0113rogu"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Samaziniet saturu, lai tas iederas atstarpe, ja tas ir p\u0101r\u0101k liels. Saturam, kas ir p\u0101r\u0101k mazs, tiks pievienota papildus piemale."],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["S\u012bkt\u0113ls"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Piesprausta"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fiks\u0113ts"],"Text decoration":["Teksta dekor\u0113\u0161ana"],"Shadow":["\u0112na"],"There is an error with your CSS structure.":["J\u016bsu CSS strukt\u016br\u0101 rad\u0101s k\u013c\u016bda."],"Format tools":["Form\u0113\u0161anas r\u012bki"],"Sticky":["Lip\u012bgs"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Bloks nep\u0101rvietosies, kad lapa tiks ritin\u0101ta."],"Position":["Poz\u012bcija"],"Currently selected position: %s":["Pa\u0161laik izv\u0113l\u0113t\u0101 poz\u012bcija: %s"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Vai mekl\u0113jat p\u0101r\u0113jos bloku iestat\u012bjumus? Tie ir p\u0101rcelti uz stilu cilni."],"Dismiss hint":["Noraid\u012bt m\u0101jienu"],"%s block inserted":["%s bloks ir ievietots"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Pievienot %1$s blokam poz\u012bcij\u0101 %2$d, l\u012bmenis %3$d"],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["T\u0101 viet\u0101, lai ritin\u0101tos, bloks tiks piestiprin\u0101ts loga aug\u0161da\u013c\u0101."],"Block pattern categories":["Bloku mode\u013cu kategorijas"],"Pattern":["Raksts"],"Stretch to fill available space.":["Izstiepiet, lai aizpild\u012btu pieejamo vietu."],"Specify a fixed width.":["Nor\u0101diet fiks\u0113tu platumu."],"Fit contents.":["Piel\u0101got saturu."],"Fit":["Piel\u0101go"],"Fixed":["Fiks\u0113ts"],"Go to parent Navigation block":["Dodieties uz pamata navig\u0101cijas bloku"],"Specify a fixed height.":["Nor\u0101diet fiks\u0113tu augstumu."],"Media List":["Mediju saraksts"],"Media categories":["Mediju kategorijas"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Izstiept, lai aizpild\u012btu"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Atstarpe starp"],"Stretch items":["Stiept vienumus"],"Report %s":["Inform\u0101cija par %s"],"Insert external image":["Ievietot \u0101r\u0113jo att\u0113lu"],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["\u0160o att\u0113lu nevar aug\u0161upiel\u0101d\u0113t j\u016bsu multivides bibliot\u0113k\u0101, ta\u010du to joproj\u0101m var ievietot k\u0101 \u0101r\u0113ju att\u0113lu."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["\u0100r\u0113jais pakalpojumu sniedz\u0113js var no\u0146emt \u0101r\u0113jos att\u0113lus bez br\u012bdin\u0101juma, un var pat rasties juridisk\u0101s atbilst\u012bbas probl\u0113mas saist\u012bb\u0101 ar priv\u0101tuma ties\u012bbu aktiem."],"Image uploaded and inserted.":["Att\u0113ls ir aug\u0161upiel\u0101d\u0113ts un ievietots."],"Image inserted.":["Att\u0113ls ir ievietots."],"Pasted styles to %s.":["Iel\u012bm\u0113ti stili %s."],"Pasted styles to %d blocks.":["Iel\u012bm\u0113ti stili %d\u00a0blokos."],"Copy styles":["Kop\u0113t stilus"],"Paste styles":["Iel\u012bm\u0113t stilus"],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Nav iesp\u0113jams iel\u012bm\u0113t stilus. \u0160\u012b funkcija ir pieejama tikai dro\u0161\u0101s (https) vietn\u0113s atbalst\u012btaj\u0101s p\u0101rl\u016bkprogramm\u0101s."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Nav iesp\u0113jams iel\u012bm\u0113t stilus. Pirms turpin\u0101t, l\u016bdzu, iesp\u0113jojiet p\u0101rl\u016bkprogrammas starpliktuves at\u013caujas."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Nav iesp\u0113jams iel\u012bm\u0113t stilus. Nokop\u0113taj\u0101 satur\u0101 nevar\u0113ja atrast bloku stilus."],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["P\u0101rvietojiet %1$d\u00a0blokus no poz\u012bcijas %2$d par vienu vietu uz leju"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["P\u0101rvietojiet %1$d\u00a0blokus no poz\u012bcijas %2$d pa kreisi par vienu vietu"],"Set the width of the main content area.":["Iestatiet galven\u0101 satura apgabala platumu."],"Content size":["Satura lielums"],"Wide size":["Pla\u0161s izm\u0113rs"],"H1":["H1"],"H2":["H2"],"H3":["H3"],"H4":["H4"],"H5":["H5"],"H6":["H6"],"Hover":["Novieto\u0161ana"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Ievietotie bloki aizpild\u012bs \u0161\u012b konteinera platumu. P\u0101rsl\u0113dziet, lai ierobe\u017eotu."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Ievietotie bloki izmanto satura platumu ar pilna un pla\u0161a platuma iesp\u0113j\u0101m."],"Modify":["Modific\u0113t"],"short date format without the year\u0004M j":["M j"],"Now":["Tagad"],"Unset":["Atiestat\u012bts"],"Inner blocks use content width":["Iek\u0161\u0113jos blokos tiek izmantots satura platums"],"You are currently in zoom-out mode.":["J\u016bs pa\u0161laik esat t\u0101lin\u0101\u0161anas re\u017e\u012bm\u0101."],"Custom (%s)":["Piel\u0101gots (%s)"],"Spacing control":["Atstarpes kontrole"],"Constrained":["Ierobe\u017eots"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Visi bloki ir atlas\u012bti, un tos nevar p\u0101rvietot"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Blokus nevar p\u0101rvietot pa labi, jo tie jau atrodas gal\u0113ji labaj\u0101 poz\u012bcij\u0101"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Blokus nevar p\u0101rvietot pa kreisi, jo tie jau atrodas gal\u0113ji kreisaj\u0101 poz\u012bcij\u0101"],"Restrict editing":["Ierobe\u017eot redi\u0123\u0113\u0161anu"],"Apply to all blocks inside":["Piem\u0113rot visiem iek\u0161pus\u0113 eso\u0161ajiem blokiem"],"Font":["Fonts"],"Select the size of the source image.":["Izv\u0113lieties avota att\u0113la izm\u0113ru."],"Use featured image":["Izmantojiet pied\u0101v\u0101to att\u0113lu"],"Enter your own date format":["Ievadiet savu datuma form\u0101tu"],"Choose a format":["Izv\u0113lieties form\u0101tu"],"Custom format":["Piel\u0101gots form\u0101ts"],"Link is empty":["Saite ir tuk\u0161a"],"Delete selection.":["Dz\u0113st atlasi."],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Ievadiet datumu vai laiku. <Link>Format\u0113\u0161anas padomi(EN)<\/Link>."],"Date format":["Datuma form\u0101ts"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Cilv\u0113kiem var b\u016bt gr\u016bti izlas\u012bt caursp\u012bd\u012bgu tekstu."],"%s deselected.":["%s ir no\u0146emta atlase."],"%s blocks deselected.":["%s\u00a0bloku atlase ir atcelta."],"Transform to %s":["P\u0101rveidot uz %s"],"Default format":["Noklus\u0113juma form\u0101ts"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["n\/j\/Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["n\/j\/Y g:i A"],"medium date format\u0004M j, Y":["M j, Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["M j, Y g:i A"],"long date format\u0004F j, Y":["F j, Y"],"Add default block":["Pievienot noklus\u0113juma bloku"],"Align items top":["Izl\u012bdziniet vienumus aug\u0161pus\u0113"],"Align items center":["Izl\u012bdziniet vienumus centr\u0101"],"Align items bottom":["Izl\u012bdziniet vienumus apak\u0161\u0101"],"Vertical alignment":["Vertik\u0101l\u0101 izl\u012bdzin\u0101\u0161ana"],"Alignment option\u0004None":["Nav"],"Add pattern":["Pievienojiet modeli"],"Lock %s":["Blo\u0137\u0113t %s"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Izv\u0113lieties konkr\u0113tus atrib\u016btus, lai ierobe\u017eotu vai blo\u0137\u0113tu visas pieejam\u0101s opcijas."],"Lock all":["Blo\u0137\u0113t visu"],"Disable movement":["Atsp\u0113jot kust\u012bbu"],"Prevent removal":["Nov\u0113rst iz\u0146em\u0161anu"],"Unlock":["Atblo\u0137\u0113t"],"Lock":["Sl\u0113dzene"],"Select parent block (%s)":["Atlas\u012bt pamata bloku (%s)"],"single horizontal line\u0004Row":["Rinda"],"verb\u0004Stack":["Kaudze"],"font style\u0004Regular":["Parasts"],"font style\u0004Italic":["Kurs\u012bvs"],"font weight\u0004Thin":["Tievs"],"font weight\u0004Extra Light":["\u013boti viegls"],"font weight\u0004Light":["Viegls"],"font weight\u0004Regular":["Parasts"],"font weight\u0004Medium":["Vid\u0113js"],"font weight\u0004Semi Bold":["Da\u013c\u0113ji trekns"],"font weight\u0004Bold":["Treknraksts"],"font weight\u0004Extra Bold":["\u012apa\u0161i treknraksts"],"font weight\u0004Black":["Melns"],"Use size preset":["Izmantot iepriek\u0161 iestat\u012btu izm\u0113ru"],"Set custom size":["Iestat\u012bt piel\u0101gotu izm\u0113ru"],"Rename":["P\u0101rd\u0113v\u0113t"],"link color":["saites kr\u0101sa"],"Navigate to the previous view":["P\u0101rejiet uz iepriek\u0161\u0113jo skatu"],"Letter spacing":["Burtu atstarpes"],"Block spacing":["Bloku atstarpes"],"Explore all patterns":["Izp\u0113tiet visus mode\u013cus"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Piel\u0101gots"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Piel\u0101gots"],"Displays more block tools":["Par\u0101da vair\u0101k bloku r\u012bku"],"No selected font appearance":["Nav atlas\u012bts fonta izskats"],"Currently selected font weight: %s":["Pa\u0161laik izv\u0113l\u0113tais fonta svars: %s"],"Currently selected font style: %s":["Pa\u0161laik izv\u0113l\u0113tais fonta stils: %s"],"Currently selected font appearance: %s":["Pa\u0161laik izv\u0113l\u0113tais fonta izskats: %s"],"Flex":["Flex"],"Allow to wrap to multiple lines":["\u013baujiet iek\u013caut vair\u0101kas rindas"],"Orientation":["Orient\u0113\u0161an\u0101s"],"Flow":["Pl\u016bsma"],"Max %s wide":["Maksim\u0101lais %s platums"],"Bottom left":["Apak\u0161\u0101 pa kreisi"],"Bottom right":["Apak\u0161\u0101 pa labi"],"Top left":["Aug\u0161\u0113jais pa kreisi"],"Top right":["Aug\u0161\u0113j\u0101 pa labi"],"Radius":["R\u0101diuss"],"Justification":["Izl\u012bdzin\u0101\u0161ana"],"Unlink radii":["Saites r\u0101diusu atcel\u0161ana"],"Link radii":["Piesaist\u012bt radiusus"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Veido divu to\u0146u kr\u0101su efektu, nezaud\u0113jot s\u0101kotn\u0113jo att\u0113lu."],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["T\u0113ma"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Noklus\u0113jums"],"No preview available.":["Priek\u0161skat\u012bjums nav pieejams."],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["R\u012bki nodro\u0161ina da\u017e\u0101das mijiedarb\u012bbas blokus izv\u0113lei, navig\u0101cijai un redi\u0123\u0113\u0161anai. P\u0101rsl\u0113dzieties starp atlasi un redi\u0123\u0113\u0161anu, nospie\u017eot Escape un Enter."],"Justify items center":["L\u012bdziniet vienumus centr\u0101"],"Justify items right":["L\u012bdziniet vienumus pa labi"],"Choose":["Izv\u0113lieties"],"Search for blocks and patterns":["Mekl\u0113jiet blokus un mode\u013cus"],"Type \/ to choose a block":["Ierakstiet \/, lai izv\u0113l\u0113tos bloku"],"Layout":["Izk\u0101rtojums"],"Wide":["Pla\u0161s"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Piel\u0101gojiet platumu visiem elementiem, kas pie\u0161\u0137irti centr\u0101laj\u0101m vai plataj\u0101m slej\u0101m."],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Izmantojiet kreiso un labo bulttausti\u0146u, lai p\u0101rvietotos pa blokiem"],"Patterns list":["Mode\u013cu saraksts"],"Duotone":["Duotone"],"Apply duotone filter":["Piem\u0113rot duotone filtru"],"Previous pattern":["Iepriek\u0161\u0113jais modelis"],"Next pattern":["N\u0101kamais modelis"],"Carousel view":["Karuse\u013ca skats"],"Margin":["Mala"],"Justify items left":["L\u012bdziniet vienumus pa kreisi"],"Space between items":["Telpa starp vien\u012bb\u0101m"],"Vertical":["Vertik\u0101li"],"Horizontal":["Horizont\u0101li"],"Change items justification":["Main\u012bt elementu l\u012bdzin\u0101jumu"],"Editor canvas":["Redaktora audekls"],"More":["Vair\u0101k"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["L\u012bdzin\u0101t apak\u0161u"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["L\u012bdzin\u0101t vidu"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["L\u012bdzin\u0101t uz aug\u0161u"],"Transform to variation":["P\u0101rveidot par vari\u0101cij\u0101m"],"Drag":["Vilkt"],"Font style":["Fonta stils"],"Font weight":["Fonta svars"],"Toggle full height":["P\u0101rsl\u0113gt pilnu augstumu"],"Block patterns":["Bloku mode\u013ci"],"Letter case":["Burtu rakst\u012bba"],"Lowercase":["Mazie burti"],"Capitalize":["Lielais s\u0101kuma burts"],"Uppercase":["Lielie burti"],"Decoration":["Dekor\u0101cija"],"Add an anchor":["Pievienot enkuru"],"Captions":["Paraksti"],"Appearance":["Izskats"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Izveidot: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Mekl\u0113jiet modeli"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Ievietots bloka modelis \"%s\"."],"Rotate":["Pagriezt"],"Zoom":["T\u0101lummai\u0146a"],"Could not edit image. %s":["Nevar\u0113ja redi\u0123\u0113t att\u0113lu. %s"],"3:4":["3:4"],"2:3":["2:3"],"9:16":["9:16"],"Portrait":["Portrets"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"Landscape":["Ainava"],"Aspect Ratio":["Malu attiec\u012bba"],"Move the selected block(s) down.":["P\u0101rvietojiet atlas\u012bto(-os) bloku(-us) uz leju."],"Move the selected block(s) up.":["P\u0101rvietojiet atlas\u012bto(-os) bloku(-us) uz aug\u0161u."],"Current media URL:":["Pa\u0161reiz\u0113jais multivides URL:"],"Creating":["Rada"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Izveido\u0161anas laik\u0101 rad\u0101s nezin\u0101ma k\u013c\u016bda. L\u016bdzu m\u0113\u0123iniet v\u0113lreiz."],"Image size presets":["Att\u0113la lieluma s\u0101kotn\u0113jie iestat\u012bjumi"],"Block variations":["Bloka vari\u0101cijas"],"Block navigation structure":["Bloka navig\u0101cijas strukt\u016bru"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Bloks poz\u012bcij\u0101 %1$d no %2$d, l\u012bmenis %3$d"],"Moved \"%s\" to clipboard.":["P\u0101rvietoja \"%s\" uz starpliktuvi."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Kop\u0113ja \"%s\" starpliktuv\u0113."],"Browse all":["P\u0101rl\u016bkot visu"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["P\u0101rl\u016bkot visu. Tas atv\u0113rs galveno ievades paneli redaktora r\u012bkjosl\u0101."],"A tip for using the block editor":["Padoms par bloku redaktora lieto\u0161anu"],"Patterns":["Mode\u013ci"],"%d block added.":["Pievienoti %d bloki.","Pievienots %d bloks.","Pievienoti %d bloki."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Izmantojiet tabul\u0113\u0161anas tausti\u0146u un bulttausti\u0146us, lai izv\u0113l\u0113tos jaunu bloka vietu. Izmantojiet kreiso un labo bulttausti\u0146u, lai p\u0101rvietotos starp ligzdo\u0161anas l\u012bme\u0146iem. Kad vieta ir atlas\u012bta, nospiediet tausti\u0146u Enter vai atstarpes tausti\u0146u, lai p\u0101rvietotu bloku."],"Move to":["P\u0101rvietot uz"],"Moved %d block to clipboard.":["P\u0101rvietoja %d bloku uz starpliktuvi.","P\u0101rvietoja %d bloku uz starpliktuvi.","P\u0101rvietoja %d blokus uz starpliktuvi."],"Copied %d block to clipboard.":["%d bloki kop\u0113ti starpliktuv\u0113.","%d bloks kop\u0113ts starpliktuv\u0113.","%d bloki kop\u0113ti starpliktuv\u0113."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["J\u016bs pa\u0161laik esat navig\u0101cijas re\u017e\u012bm\u0101. P\u0101rvietojieties pa blokiem, izmantojot tausti\u0146u Tab un bulttausti\u0146us. Izmantojiet kreiso un labo bulttausti\u0146u, lai p\u0101rvietotos starp ligzdo\u0161anas l\u012bme\u0146iem. Lai izietu no navig\u0101cijas re\u017e\u012bma un redi\u0123\u0113tu izv\u0113l\u0113to bloku, nospiediet tausti\u0146u Enter."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Mainiet bloka veidu, r\u012bkjosl\u0101 nospie\u017eot bloka ikonu."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Velciet failus redaktor\u0101, lai autom\u0101tiski ievietotu multivides blokus."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["P\u0101rk\u0101rtojiet sarakstu, rindas s\u0101kum\u0101 nospie\u017eot <kbd> atpaka\u013catk\u0101pes tausti\u0146u <\/kbd>."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Saraksta ievilkums, nospie\u017eot <kbd>atstarpi<\/kbd> rindi\u0146as s\u0101kum\u0101."],"Open Colors Selector":["Atv\u0113rt kr\u0101su atlas\u012bt\u0101ju"],"Change matrix alignment":["Main\u012bt matricas l\u012bdzin\u0101\u0161anu"],"Spacing":["Atstarpes"],"Padding":["Polster\u0113jums"],"Typography":["Tipogr\u0101fija"],"Line height":["L\u012bnijas augstums"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Bloks %1$s atrodas satura s\u0101kum\u0101 un to nevar p\u0101rvietot pa kreisi"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Bloks %1$s atrodas satura s\u0101kum\u0101 un to nevar p\u0101rvietot augst\u0101k"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Bloks %1$s atrodas satura beig\u0101s un to nevar p\u0101rvietot pa kreisi"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Bloks %1$s atrodas satura beig\u0101s un to nevar p\u0101rvietot zem\u0101k"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["P\u0101rvietot %1$s bloku no %2$d poz\u012bcijas pa labi uz %3$d poz\u012bciju"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["P\u0101rvietot %1$s bloku no %2$d poz\u012bcijas pa kreisi uz %3$d poz\u012bciju"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["P\u0101rsl\u0113dzieties starp to, lai izmantotu vienu v\u0113rt\u012bbu visiem ekr\u0101na izm\u0113riem vai individu\u0101lu  v\u0113rt\u012bbu katram ekr\u0101na izm\u0113ram."],"Use the same %s on all screensizes.":["Izmantot to pa\u0161u %s visiem ekr\u0101nu izm\u0113riem."],"Large screens":["Lieli ekr\u0101ni"],"Medium screens":["Vid\u0113ji ekr\u0101ni"],"Small screens":["Mazi ekr\u0101ni"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Kontrol\u0113 %1$s v\u0113rt\u012bbu %2$s skatam."],"Open Media Library":["Atv\u0113rt multivides bibliot\u0113ku"],"The media file has been replaced":["Multivides datne ir aizvietota"],"Currently selected":["Pa\u0161laik izv\u0113l\u0113ts"],"Search or type url":["Mekl\u0113jiet vai ievadiet saiti"],"Press ENTER to add this link":["Nospiediet ENTER, lai pievienotu \u0161o saiti"],"Currently selected link settings":["Pa\u0161laik izv\u0113l\u0113t\u0101s saites iestat\u012bjumi"],"Select a variation to start with.":["Izv\u0113lieties vari\u0101ciju ar kuru s\u0101kt."],"Choose variation":["Izv\u0113lieties vari\u0101ciju"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Pievienot bloku"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Pievienot %s"],"%s block added":["%s bloks pievienots"],"Multiple selected blocks":["Vair\u0101ki izv\u0113l\u0113tie bloki"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["J\u016bs \u0161obr\u012bd atrodaties redi\u0123\u0113\u0161anas re\u017e\u012bm\u0101. Nospiediet tausti\u0146u Escape, lai atgrieztos navig\u0101cijas re\u017e\u012bm\u0101."],"Midnight":["Pusnakts"],"Electric grass":["Elektrisk\u0101 z\u0101le"],"Pale ocean":["B\u0101lais oke\u0101ns"],"Blush bordeaux":["S\u0101rtais bordo"],"Luminous dusk":["Sp\u012bdo\u0161\u0101 kr\u0113sla"],"Blush light purple":["S\u0101rtais gai\u0161i lill\u0101"],"Cool to warm spectrum":["Auksti v\u0113sais spektrs"],"Very light gray to cyan bluish gray":["\u013boti gai\u0161i pel\u0113ks l\u012bdz zilgani pel\u0113kajam"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Sp\u012bdo\u0161i, spilgti oran\u017e\u0101 l\u012bdz spilgti sarkanajam"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Gai\u0161i za\u013ci zilgan\u0101 l\u012bdz spilgti za\u013ci zilganajam"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Spilgti zil\u0101 l\u012bdz spilgti violetajam"],"Block breadcrumb":["Bloka taka"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Sp\u012bdo\u0161i, spilgti dzintara l\u012bdz sp\u012bdo\u0161i, spilgti oran\u017eajam"],"Gradient":["Kr\u0101su p\u0101reja"],"Solid":["Vienkr\u0101sains"],"Grid view":["Re\u017e\u0123a skats"],"List view":["Saraksta skats"],"Move right":["P\u0101rvietot pa labi"],"Move left":["P\u0101rvietot pa kreisi"],"Fill":["Aizpild\u012bjums"],"Link rel":["Saites attiec\u012bba"],"Border radius":["Robe\u017eas r\u0101diuss"],"Open in new tab":["Atv\u0113rt jaun\u0101 log\u0101"],"Group":["Grupa"],"Separate multiple classes with spaces.":["Atdaliet vair\u0101kas klases ar atstarp\u0113m."],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Ievadiet v\u0101rdu vai divus bez atstarp\u0113m, lai izveidotu unik\u0101lu t\u012bmek\u013ca adresi tikai \u0161im virsrakstam - to sauc par enkuru. P\u0113c tam var\u0113siet izveidot saiti, kura \u013caus atvest lietot\u0101jus tie\u0161i uz \u0161o vietu lap\u0101."],"Learn more about anchors":["Uzzin\u0101t vair\u0101k par enkuriem"],"Default Style":["Noklus\u0113juma stils"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Aug\u0161upiel\u0101d\u0113jiet video failu, atlasiet to no j\u016bsu multivides bibliot\u0113kas vai ar\u012b pievienojiet to ar URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Aug\u0161upiel\u0101d\u0113jiet att\u0113la failu, atlasiet k\u0101du no multivides failiem, vai ar\u012b pievienojiet to ar URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Aug\u0161upiel\u0101d\u0113jiet multivides failu vai atlasiet k\u0101du no multivides bibliot\u0113kas."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Aug\u0161upiel\u0101d\u0113jiet audio failu, atlasiet to no j\u016bsu multivides bibliot\u0113kas vai ar\u012b pievienojiet to ar URL."],"Skip":["Izlaist"],"This color combination may be hard for people to read.":["\u0160\u012b kr\u0101su kombin\u0101cija cilv\u0113kiem var rad\u012bt gr\u016bt\u012bbas las\u012bt."],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Rakst\u012b\u0161anas laik\u0101, varat nospiest tausti\u0146u <kbd>\/<\/kbd>, lai \u017eigli ievietotu jaunus blokus."],"Add a block":["Pievienot bloku"],"Vivid purple":["Spilgti lill\u0101"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Main\u012bt vertik\u0101lo l\u012bdzin\u0101jumu"],"verb\u0004Group":["Grup\u0113t"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Negrup\u0113t"],"block style\u0004Default":["Noklus\u0113juma"],"Attempt Block Recovery":["M\u0113\u0123in\u0101t bloku atkop\u0161anu"],"Change block type or style":["Main\u012bt bloka veidu vai stilu"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Lai redi\u0123\u0113tu \u0161o bloku, jums j\u0101b\u016bt at\u013caujai aug\u0161upiel\u0101d\u0113t multivides failus."],"Block tools":["Bloka r\u012bki"],"Align text center":["Centr\u0113t tekstu"],"Align text right":["L\u012bdzin\u0101t tekstu pa labi"],"Align text left":["L\u012bdzin\u0101t tekstu pa kreisi"],"%s block selected.":["Atlas\u012bts %s bloku.","Atlas\u012bti %s bloks.","Atlas\u012bts %s bloki."],"Heading":["Virsraksts"],"Heading %d":["Virsraksts %d"],"Heading settings":["Virsraksta iestat\u012bjumi"],"Cover":["V\u0101ks"],"Button":["Poga"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Pievienot jaunu bloku, aiz atlas\u012btajiem blokiem."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Pievienot jaunu bloku, pirms atlas\u012btajiem blokiem."],"Document":["Dokuments"],"Duplicate the selected block(s).":["Dubl\u0113t atlas\u012btos blokus."],"Remove the selected block(s).":["No\u0146emt atlas\u012btos blokus."],"Navigate to the nearest toolbar.":["P\u0101rvietoties uz tuv\u0101ko r\u012bkjoslu."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Rakst\u012b\u0161anas laik\u0101 iez\u012bm\u0113jiet visu tekstu. Nospiediet v\u0113lreiz, lai iez\u012bm\u0113tu visus blokus."],"%d block":["%d bloku","%d bloks","%d bloki"],"Options":["Opcijas"],"font size name\u0004Large":["Liels"],"font size name\u0004Huge":["Milz\u012bgs"],"font size name\u0004Medium":["Vid\u0113js"],"font size name\u0004Small":["Mazs"],"Link settings":["Saites iestat\u012bjumi"],"Cyan bluish gray":["Ci\u0101na zili pel\u0113ks"],"Pale cyan blue":["Bl\u0101vs ci\u0101na zils"],"Vivid red":["Spilgti sarkans"],"Pale pink":["Bl\u0101vi roz\u0101"],"Luminous vivid orange":["Ko\u0161i oran\u017es"],"Vivid green cyan":["Ko\u0161i za\u013ci ci\u0101na"],"Light green cyan":["Gai\u0161i za\u013ci ci\u0101na"],"Luminous vivid amber":["Ko\u0161a dzintara"],"HTML anchor":["HTML enkurs"],"Additional CSS class(es)":["Papildus CSS klase(s)"],"Vivid cyan blue":["Spilgts ci\u0101nzils"],"Skip to the selected block":["Izlaist un p\u0101riet uz atlas\u012bto bloku"],"More options":["Vair\u0101k opciju"],"Duplicate":["Dubl\u0113t"],"Edit as HTML":["Redi\u0123\u0113t k\u0101 HTML"],"Edit visually":["Redi\u0123\u0113t vizu\u0101li"],"%d result found.":["Atrasts %d rezult\u0101ts.","Atrasti %d rezult\u0101ti.","Atrasts %d rezult\u0101tu."],"no title":["nav nosaukuma"],"Paste or type URL":["Iel\u012bm\u0113jiet vai ievadiet URL"],"blocks\u0004Most used":["Visvair\u0101k lietotie"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Bloks %1$s atrodas satura s\u0101kum\u0101 un to nevar p\u0101rvietot uz labo pusi"],"Change type of %d block":["Main\u012bt %d bloka tipu","Main\u012bt %d bloku tipus","Main\u012bt %d bloku tipus"],"Transform to":["P\u0101rveidot par"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["\u0160\u012b kr\u0101su kombin\u0101cija var apgr\u016btin\u0101t las\u012b\u0161anu. M\u0113\u0123iniet izmantot tum\u0161\u0101ku fona kr\u0101su un\/vai gai\u0161\u0101ku teksta kr\u0101su %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["\u0160\u012b kr\u0101su kombin\u0101cija var apgr\u016btin\u0101t las\u012b\u0161anu. M\u0113\u0123iniet izmantot gai\u0161\u0101ku fona kr\u0101su un\/vai tum\u0161\u0101ku teksta kr\u0101su %s."],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blokus nevar p\u0101rvietot uz aug\u0161pusi, jo tie jau ir aug\u0161\u0101"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokus nevar p\u0101rvietot uz leju, jo tie jau ir apak\u0161\u0101"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["P\u0101rvietot %1$d bloku no %2$d. poz\u012bcijas uz aug\u0161u par vienu vietu"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["P\u0101rvietot %1$d. bloku no %2$d. poz\u012bcijas pa labi par vienu vietu"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["P\u0101rvietojiet %1$s bloku no %2$d. poz\u012bcijas augst\u0101k uz %3$d. vietu"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Bloks %1$s atrodas satura beig\u0101s un to nevar p\u0101rvietot pa labi"],"No block selected.":["Neviens bloks nav atlas\u012bts."],"Convert to Blocks":["Konvert\u0113t uz blokiem"],"Convert to HTML":["Konvert\u0113t uz HTML"],"font size name\u0004Normal":["Norm\u0101ls"],"Reset":["Atiestat\u012bt"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["\u0160im blokam rad\u0101s k\u013c\u016bda un to nevar priek\u0161skat\u012bt."],"Convert to Classic Block":["Konvert\u0113t uz klasisko bloku"],"This block contains unexpected or invalid content.":["\u0160is bloks satur negaid\u012btu vai neder\u012bgu saturu."],"imperative verb\u0004Resolve":["Atrisin\u0101t"],"Block: %s":["Bloks: %s"],"Current":["Pa\u0161reiz\u0113jais"],"Resolve Block":["Atrisin\u0101t bloku"],"After Conversion":["P\u0113c konvert\u0113\u0161anas"],"Change text alignment":["Main\u012bt teksta l\u012bdzin\u0101jumu"],"Full width":["Pilna platuma"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["P\u0101rvietojiet %1$s bloku no %2$d. poz\u012bcijas zem\u0101k uz %3$d. vietu"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Bloks %s ir vien\u012bgais, t\u0101d\u0113\u013c to nevar p\u0101rvietot"],"Wide width":["L\u012bdzin\u0101t pla\u0161i"],"Change alignment":["Main\u012bt platumu"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Atrasts %d rezult\u0101ts, izmantojiet virziena tausti\u0146us uz aug\u0161u un leju, lai p\u0101rl\u016bkotu.","Atrasti %d rezult\u0101ti, izmantojiet virziena tausti\u0146us uz aug\u0161u un leju, lai p\u0101rl\u016bkotu.","Atrasti %d rezult\u0101ti, izmantojiet virziena tausti\u0146us uz aug\u0161u un leju, lai p\u0101rl\u016bkotu."],"No results.":["Rezult\u0101tu nav."],"Blocks":["Bloki"],"%s item":["%s vienumu","%s vienums","%s vienumi"],"Additional CSS":["Papildus CSS"],"Original":["Ori\u0123in\u0101ls"],"Link selected.":["Saite atlas\u012bta."],"Paste URL or type to search":["Iekop\u0113 adresi vai raksti, lai mekl\u0113tu"],"Minimum height":["Minim\u0101lais augstums"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Color":["Kr\u0101sa"],"No image selected":["Nav atlas\u012bts att\u0113ls"],"List View":["Saraksta skats"],"Back":["Atpaka\u013c"],"Auto":["Auto"],"Move down":["Virz\u012bt lejup"],"Move up":["Virz\u012bt aug\u0161up"],"Align right":["L\u012bdzin\u0101t pa labi"],"Align left":["L\u012bdzin\u0101t pa kreisi"],"Replace":["Aizvietot"],"Align center":["Centr\u0113t"],"Tools":["R\u012bki"],"Not set":["Nav nor\u0101d\u012bts"],"Insert from URL":["Ievietot no URL"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Columns":["Slejas"],"Large":["Liels"],"Media Library":["Multivides bibliot\u0113ka"],"Clear":["Not\u012br\u012bt"],"Clear selection.":["Dz\u0113st atlasi."],"Colors":["Kr\u0101sas"],"text color":["teksta kr\u0101sa"],"Mixed":["Jaukts"],"Upload":["Aug\u0161upiel\u0101d\u0113t"],"Styles":["Stili"],"Link":["Saite"],"Square":["Kvadr\u0101ts"],"User":["Lietot\u0101js"],"Custom":["Nestandarta"],"Untitled":["Bez nosaukuma"],"Insert":["Ievietot"],"Font family":["Fontu saime"],"Underline":["Pasv\u012btrots"],"Strikethrough":["P\u0101rsv\u012btrots"],"Copy":["Kop\u0113t"],"Top":["Aug\u0161\u0101"],"Bottom":["Lej\u0101"],"Type":["Tips"],"Background":["Fons"],"Source":["Avots"],"Insert link":["Ievietot saiti"],"Remove link":["Dz\u0113st saiti"],"Next page":["N\u0101kam\u0101 lapa"],"Previous page":["Iepriek\u0161\u0113j\u0101 lapa"],"Image":["Att\u0113ls"],"Border":["Apmale"],"Dimensions":["Dimensijas"],"Text":["Teksta redaktors"],"Font size":["Fonta izm\u0113rs"],"Paragraph":["Rindkopa"],", ":[", "],"Align text":["L\u012bdzin\u0101t tekstu"],"Align":["L\u012bdzin\u0101t"],"No results found.":["Nekas netika atrasts."],"Width":["Platums"],"Edit link":["Labot saiti"],"Settings":["Iestat\u012bjumi"],"Height":["Augstums"],"Black":["Melna"],"White":["Balta"],"Default":["Noklus\u0113juma"],"Search results for \"%s\"":["Mekl\u0113\u0161anas rezult\u0101ti %s"],"Delete":["Dz\u0113st"],"None":["Neviens"],"URL":["URL"],"Save":["Saglab\u0101t"],"Publish":["Public\u0113t"],"Preview":["Priek\u0161skat\u012bt"],"Submit":["Saglab\u0101t"],"Plugins":["Spraud\u0146i"],"Content":["Saturs"],"Thumbnail":["S\u012bkt\u0113ls"],"Medium":["Vid\u0113js"],"Size":["Izm\u0113rs"],"Search":["Mekl\u0113t"],"Close":["Aizv\u0113rt"],"Scale":["M\u0113rogot"],"Cancel":["Atcelt"],"Caption":["Paraksts"],"Right":["Pa labi"],"Left":["Pa kreisi"],"Edit":["Redi\u0123\u0113t"],"Done":["Dar\u012bts"],"Full Size":["Pilna izm\u0113ra"],"Select":["Atlas\u012bt"],"Apply":["Piem\u0113rot"],"Advanced":["Papildus"],"Media":["Mediji"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}