{"translation-revision-date":"2024-11-05 21:35:49+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 0 || n % 100 >= 11 && n % 100 <= 19) ? 0 : ((n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 1 : 2);","lang":"lv"},"Sync this pattern across multiple locations.":["Sinhroniz\u0113jiet \u0161o modeli vair\u0101k\u0101s viet\u0101s."],"Fullscreen on.":["Pilnekr\u0101na re\u017e\u012bms iesl\u0113gts."],"Fullscreen off.":["Pilnekr\u0101na re\u017e\u012bms izsl\u0113gts."],"Show and hide the admin user interface":["R\u0101d\u012bt vai sl\u0113pt administratora lietot\u0101ja saskari"],"Enter fullscreen":["Ieiet pilnekr\u0101na re\u017e\u012bm\u0101"],"Create pattern":["Izveidot modeli"],"My pattern":["Mans modelis"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Manage patterns":["P\u0101rvald\u012bt mode\u013cus"],"Show & Reload Page":["R\u0101d\u012bt un p\u0101rl\u0101d\u0113t lapu"],"Hide & Reload Page":["Sl\u0113pt un p\u0101rl\u0101d\u0113t lapu"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" veiksm\u012bgi izveidota."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Spraudn\u012b \"%s\" ir radusies k\u013c\u016bda, un to nevar atveidot."],"Drag to resize":["Velciet, lai main\u012btu izm\u0113ru"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["Veidnes pal\u012bdz noteikt vietnes izk\u0101rtojumu. Visus savu zi\u0146u un lapu aspektus varat piel\u0101got, izmantojot \u0161\u012b redaktora blokus un mode\u013cus."],"Welcome to the template editor":["Laipni l\u016bdzam veid\u0146u redaktor\u0101"],"Use theme styles":["Lietojiet t\u0113mu stilus"],"Make the editor look like your theme.":["Pieska\u0146ot redaktora izskatu t\u0113mai."],"Learn how to use the block editor":["Iem\u0101cieties izmantot bloku redaktoru"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Visi pieejamie bloki atrodas bloku bibliot\u0113k\u0101. Bibliot\u0113ku atv\u0113rsiet klik\u0161\u0137inot <InserterIconImage \/> ikonu."],"Get to know the block library":["Iepaz\u012bstiet bloku bibliot\u0113ku"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Katram blokam ir savas vad\u012bklas, lai main\u012btu kr\u0101su, platumu un izl\u012bdzin\u0101jumu. T\u0101s tiks par\u0101d\u012btas un pasl\u0113ptas autom\u0101tiski, kad izv\u0113l\u0113sieties bloku."],"Make each block your own":["Piel\u0101gojiet katru bloku sav\u0101m vajadz\u012bb\u0101m"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["WordPress redaktor\u0101 katra rindkopa, att\u0113ls vai video tiek par\u0101d\u012bts k\u0101 atsevi\u0161\u0137s satura \u201cbloks\u201d."],"Get started":["S\u0101kt darbu"],"inserter":["ievietot\u0101js"],"Welcome to the block editor":["Laipni l\u016bdzam bloku redaktor\u0101"],"Welcome Guide":["Iepaz\u012bstin\u0101\u0161anas ce\u013cvedis"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Lai veiktu \u0161\u012bs izmai\u0146as, nepiecie\u0161ams p\u0101rl\u0101d\u0113t lapu. Pirms p\u0101rl\u0101d\u0113\u0161anas, p\u0101rliecinieties, ka esat saglab\u0101jis savu saturu."],"Fullscreen mode activated":["Pilnekr\u0101na re\u017e\u012bms aktiviz\u0113ts"],"Fullscreen mode deactivated":["Pilnekr\u0101na re\u017e\u012bms deaktiviz\u0113ts"],"Custom fields":["Piel\u0101gotie lauki"],"Create":["Izveidot"],"Fullscreen mode":["Pilnekr\u0101na re\u017e\u012bms"],"Site Icon":["Vietnes ikona"],"Back":["Atpaka\u013c"],"Exit fullscreen":["Iziet no pilnekr\u0101na re\u017e\u012bma"],"Toggle fullscreen mode.":["P\u0101rsl\u0113gt pilnekr\u0101na re\u017e\u012bmu."],"Undo":["Atsaukt"],"Edit":["Redi\u0123\u0113t"],"Name":["V\u0101rds"],"Advanced":["Papildus"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}